【粉塵爆炸】生日會有學生玩潑麵粉 同學：用打火機燒乳頭都有

浸會大學凌晨時份發生粉塵爆炸事件﹝ ﹞，12人受傷。有同學指，除了玩麵粉，還有玩醬油包、雀粟包，甚至打火機燒乳頭，各式各樣。

讀4年級的劉同學，今日如常上課。她認識其中一名受傷的一年級同學，據了解對方手受傷，留院治理中。

劉同學指，她不清楚事發經過，不過以往活動，確有玩麵粉，以及不同類型的玩意，包括醬油包，就是「把蕃茄醬放在同學身上」，與及雀粟包，甚至用打火機燒男同學的乳頭。

劉續說，並不是所有生日會或活動都會玩麵粉，「睇吓嗰層點玩，我嗰層只係食蛋糕，影吓相就完」。她指宿舍是不准點火。

越爆越多
呢間真係連中學都不如

男同學乳頭 你玩埋我嗰份

可以

燒到啲lin 黑哂

我當年係hall最盡緊係燒閪毛同鳩毛 宜家進化成咁

抵死

黐撚線

鮑姐中意玩呢啲？

而家你d毛出番黎未？

浸小

可唔可以要求降格為浸會書院 ，咁既濕鳩大學生

有無玩奶油

每層樓有唔同玩法,呢層玩燒乳頭,個層玩塵爆
真心覺得呢間學校好似啲黑社會監獄

睇黎呢間野既智商

受訪果個啲鄉音

讀得蝗語多搞到D學生都弱智埋

間間都係咁